(認真mode) 點先可以接受到男朋友個ex幫佢打過飛機

我O1，事原我由初初識佢個時佢就已經講過冇同ex做過最親密既事，咁我就assume佢咩性經驗都冇直至到一齊左半年到先知佢同ex都有d性經驗即係佢個ex有幫過佢打飛機

唔知係咪因爲同我assume既有落差，知道左真係好心up，時不時ff到佢地親密既畫面 件事煩到我依家半年有多，都會時不時唔舒服

我男朋友對我超級好，佢一直比好多耐性開解我tum我，但係我自己唔爭氣時不時都個覺得唔舒服，不過亦都知每個人都有過去 我又好唔想因爲咁而放手，好矛盾好攰

可以點

利申 我個處比左我男朋友

咁睇唔開？

認真幫下我la

係因為佢一開始冇講 所以有洛差
但你林下佢對你既好
你就會接受架啦
因為成條街既男仔都一定有經驗

仲有覺得其實佢比人幫佢打過飛機同非處都冇咩差別 只係definition上佢係處姐，而佢都比過個ex睇過哂，睇過d興奮高潮樣，諗到依度就最sad

你男朋友都由基轉咗直啦 放過佢啦

戇撚鳩

分手啦

屌你老味 你識唔識字

叫佢幫你打返飛機當和數啦

你話個處畀咗你男朋友
不如你諗下你下任點接受你無咗個處好過啦

你幫我打個jj 補個和🖕🖕🖕

chi lun sin

女人會咁諗既咩
啲女人好撚古惑嫁

以為人地係處所以俾個處人 可以公平互相拎對方個處？

Gay 全部都係gay

我O1 我男朋友O5
我都未諗男朋友之前同啲ex扑過幾多次 用咩花式
你都剩係打飛機 已經好好
你諗下你男朋友第一個入既係你會唔會好過啲

分手啦
對你對佢都係好事